У полей может быть время жизни (_time to leave - `ttl`_), которое мы можем задать.

По умолчанию у всех полей значение `-1`, что значит компоненты будут жить до завершения процесса БД (помним, что при перезагрузке вся БД стирается).

# Специальные значения